一人一個interview會問嘅問題

最近準備要interview 通常去到interview最後 面試官都會問你有冇嘢問 聽人講呢個環節點都要問啲嘢 但係永遠都諗唔到有咩要問 有冇高手指教下

公司晉升機會係點
有啲咩唔同嘢可以接觸

如果係後門狗入大學呢

你廚房幾大

睇你In咩科

可唔可以識你個女

運動及康樂個啲

你仲有咩問題想問我地？

你結左婚未

屋企廚房幾大

你上唔上連登

點解我要請你？

工作上遇過最大難題係咩

其實係咪無人會問番佢地

你銀行戶口幾多